你係咩人緊要過你exactly講d咩做d咩

以前都唔覺
諗住你循規蹈矩
遵從一定既社會法則
就有人認同你buy你
好似勤力、老實、冇不良嗜好

好似講粗口
街邊地盤佬講粗口你會覺得佢好市井好cheap
有女人行過評頭品足直情覺得好難頂
但有時放lunch
落樓下d西裝友打邊爐
嘩屌你成班友六呎一二
純白恤衫冇肚腩成塊板咁
all back頭黑框眼鏡
粗口粗到唔粗係度講賤野
但就算我係男人
都不得不承認
個下真係覺得唔cheap不特止
仲幾charm

其實真係睇人
你做d咩講d咩反而係次要